我希望大家，唔好再近距離以言語挑釁警察。

以下落嚟我所講嘅嘢，係真心希望為大家好，比面我、睇咗佢！
我希望大家，唔好再近距離以言語挑釁警察。
我咁講係有我嘅原因。
首先，成件事已經發生左差唔多四個月，警民關係已經無可挽回，唔使研究。好多時候一啲衝突根本係同抗爭未必有直接關係，純粹係仇人見面。唔緊要，我知道大家冇可能原諒香港警察，我絕對理解，但係你哋要明白到，你哋面對嘅究竟係一種咩物種。
好簡單問大家一個問題，你會唔會去當差吖？如果你會你已經去咗啦係咪？咁既然你唔會，亦即係表示大家係非常之唔同嘅人。咁既然大家係好唔同嘅人，又點可能要求對方理解你呢？所以每一次我見到有啲好心市民，響前線同警察講道理，我自己都會搖頭嘆息。唉，同佢講都嘥口水。
其實我響FB亦都講過，走去當差嘅人，有極少數係因為出於正義，但係入行後，就會發現整個警隊，其實都只不過係個擦鞋仔集團，擦鞋越叻就越升得快，咩正義感都消磨晒啦！所以好容易會變得好負面，佢哋會增肥，爛賭，甚至作奸犯科。君不見警察犯罪個案有如天上繁星？
亦都有好多係因為求學時期經常被欺凌，返學比人打，又冇跟大佬，自己又唔揪得，畢咗業咪去考差人囉。一般被暴力對待過嘅人，暴力傾向都特別嚴重。
第三種而我亦相信係最大部份嘅一群，就係純粹打份工。呢班人同工廠入邊嘅機器、或者黨鐵入邊嘅入閘機基本上冇乜分別。上級叫你做乜你咪做乜囉，根本冇個人意志可言。
咁仲有無好差人？有！不過有都唔敢企出嚟啦！
咁你哋自己諗下啦，俾呢三種人揸住武器，係幾撚恐怖嘅一件事。
何必要得罪呢啲咁嘅人呢？
所以每一次我見到差人都好有禮貌，儍仔威響條街度比你攞曬又點話，有幾多人見到啫？返到屋企我自己嘆冷氣食牛扒。
我相信大家對於差人嘅觀念，其實係來自細個睇電視劇或者電影，我可以好負責任咁話俾大家知，呢啲全部都係角色嚟，係編劇寫出嚟，如果寫得唔好，梁朝偉都唔會接啦！
至於警察嘅禮貌方面，大家就更加唔應該咁執着，因為佢哋由警察學堂開始，已經日日俾人喝，畢咗業入左警隊工作，又比上司喝，所以佢哋同人講嘢，淨係識得喝生曬。
大家亦都留意到，好多高級警務人員，當面對市民嘅時候，除咗冇禮貌之外，仲有一副高高在上嘅樣，咁好容易理解姐，因為日日響差館俾人擦鞋，其實接觸市民嘅機會唔係真係咁多，當遇見市民嘅時候，好容易會誤會對方係佢自己下屬，再加上自己膊頭有花，自不然覺得自己響職場上有啲成就，個人囂張啲都係好合理。其實咪搵得嗰十雞八雞個月，嚇死人咩想。
所以我希望大家要明白，今時今日有極權撐腰嘅香港警察，可以講得上係為所欲為，你頂撞佢，輕則佢會屌柒你，用胡椒噴霧射你，重則開槍打鳩你，打你唔死拉埋你。
完全係唔需要負上任何責任！
留有用之身，做要做的事， 唔好喺度因為口舌之爭而搞到出事。
老人家心痛你哋，一時感觸多口了，請年輕人恕罪。

SIR!

Yes sir

Sir!

你點影的

你

sir

Good morning sir!

Morning Sir !

你回影的

han di la Gau Sir

gGood Morning Sir!

Sir

點

Yes Sir !

Hello sir !

得啦，咁我哋遠距離鬧啲狗啦

嘩呀sir你咁抄人啲嘢又唔落source係咪唔太好呀
Btw Venus近排點？

Good morning sir
Sir 你點解會咁講的

鳩蛇控制下你啲同袍啦

下次做第一果個麻煩post返張圖

good morning sir

拉

你哋次次都咁快

OK

Yes sir!

呢段野係杜汶澤打架

唔想比你打

Good morning Sir!

遠距離咪得囉唔好近距離比人拉咁戇鳩

其實呢位9sir都幾得意
佢堅持唔改名同大家玩
我都幾欣賞你嘅勇氣
good morning sir!

我冇啲咁嘅同袍，我唔係警察

yes sir

Morning sir

鳩sir你算鳩數啦

推

我都話我唔係阿sir， 唔係警察唔係黑警
我解釋咗好多次啦
第一日已經解釋咗喇不過冇人理咋

核彈：

杜汶澤出架喎篇野

Good Morning Sir

咁網路攻擊你 sir!
Dllm sir !

sir唔好抄杜文澤啦

係既sir 近距離容乜易俾你地打死
要遠距離

sorry. sir

係連登串你會唔會比人拉sir

Good morning 死黑警

做乜抄人段野

Good morning sir

知道了！同志

good morning sir!

Thank you sir!!

擺杜文澤篇野都唔擺埋source
DLLM Sir!

杜汶澤：我希望大家，唔好再近距離以言語挑釁警察。我咁講係有我嘅原因。

Good morning sir!

Yes sir!

咪遠程挑釁lo，例如set電話ringtone，行過先“突然”好大聲響

贊成

Sir你老母

Sorry sir!
下次會有改善
BTW 你點影的？

fkyousir

Yes Sir! Thank you Sir!

抄鳩人啲嘢唔落source

yes sir！

9sir早晨

morning sir

抄人篇野唔洗落返出處呀

收嗲啦屌你老味

我都搵緊做咩原稿copy但咩都無

del咗，我冇save低

咪就係

saaaaluteeeeeee!! sir

Yes Sir !!

Morning Sir

影

mon po狗咁早做野呀

連登好多人好憎佢，會因人廢言，唔出好過啦。
其他新聞又唔見你追問

我覺得篇文有用，大家睇左受用就好。

你點影的？

鳩硬蛇早晨

屌 睇哂成篇野先知係阿sir寫

咁你點影的

講得啱！
因為屌狗被捕最唔抵，留有用之身係為左對狗作出實質既傷害
狗係屌唔死架

我唔係阿SIR呀

yes sir!!!!

會唔會你就係杜汶澤？

岩

屌，睇撚晒篇廢文先知係9蛇

阿sir 咁早開工

Yes!!!!!!!Sir!!!!!!

Tension! Salute!

的

Morning sir!

Thank you Sir！

屌唔小心正評左Lawrence sir

屌又唔俾？你都on9

你點諗的

阿sir 今舖我撐你
你啲同袍都已經癲晒 挑釁個有鎗癲佬好危險

除非係想引狗落trap，否則就應該笑裏藏刀嘅意思？

我希望警察，唔好再近距離以言語挑釁大家。

知道了，以後唔再屌鳩蛇

push

yes sir，咁係咪屌完走得甩，班狗任你屌

鳩sir

真係認同。留有用之身，做實際上影響香港警隊整個組織的事。

呢篇野本身係杜文澤fb有po
落翻個reference 先啦

Yes sir Thank sir！

白警？

Good morning sir

篇野好似係唔知邊睇過

Sir ！琴晚o左幾耐t？！！！

9 sir don’t copy others words !

Good morning 杜sir!

連登憎黑警多啲喎 sir!

喂siri
喂Sir!

Quote返credit先啦sir

Sir this way sir

Morning Sir!

早晨 呀蛇

Yes Sir! Thank you SIR!

鳩sir你幾多粒啊

無撚睇講乜不過見係鳩sir入黎good個morning 先

Sorry sir good morning sir

已經分唔清你係黑警定臥底
btw morning sir！

tldr

Sorry Sir, 係要屌你老母啊，吹啊

too long didn't read

morning sir!

鳩sir你又忘記咗你鼓吹人去搶警槍喇？

Yes sir!
Noted sir!
Thank you sir!

收皮啦，就係要佢出親街都俾人屌老母做過街老鼠

岩啊 你d同事做左政府「替罪羊」好耐 已經一肚氣，本身文化又差，講兩句就發顛，而家共產黨又擺佢上天安門神台，更加得戚，有恃無恐咁L樣。如果唔係點會成為魔警？但有樣野想警察知既係：唔好以為中共而家睇得你地起就得勢，共產黨反轉豬肚就係屎，你地d所謂一哥，做得耐既都宣誓效忠過英女王，係佢地眼中你地永遠只係漢奸走狗（不過而家由我養住），擺上神台唔係代表你地真係有權力，埋得共產黨堆，睇路啦仆街

你點影的

憎你多過憎杜文澤啦 起碼人地黃 但你係狗

Goooooood morning sir

Thank you sir

Yes Sir!

yes sir 我吊你老母 唔該

諗極唔明，點解佢唔棄呢個account 開過一個？

食屎狗篇文個出處都唔講

黑警冇文化大家都知
唔好再串佢地啦 受傷係自己

我黃撚過杜汶澤啦戇鳩。

Thank You Sir！
呀Sir係咪指要
1.要遠距離挑釁警察？
2.要近距離以其他方式挑釁警察？

Yes Sir! Thank You Sir!

credit返杜汶澤好wor

多謝無數警察蒙面參與支持抗爭

早晨鳩蛇

Yes sir
Btw 張相點影到的

又過200，遲咗

就係呢種老人家, 97回歸, 香港人只識移民
呢20年只係識妥協
自己細膽就摺埋, 唔好叫其他人摺埋, 成為抗爭運動既負數

TUI

Good morning sir!!!!

Sir 條女之後點 Sir!

Morning Sir！

On 9!!!!!!!

sorry sir！原來你就係傻強！你係卧底！

ref：篇文阿澤facebook post的

呢編野係杜汶澤架喎 寫返出處 尊重版權

GOODBYE SIR!

係囉

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

Fuck you sir

明白sir

有無人想去南洋酒店同建制派議員一齊下午茶？

Well said

Good Morning sir!

Fuck you Sir

因為每次用呢個acct開post都好多入黎叫聲呀sir
啲狗係街比人屌足幾個月 好耐無聽過呀sir呢兩個字

你點抄的

阿蛇你引番原source啦，原段copy又唔quote番

鳩硬 sir 都幾厚面皮

Yes Sir! Good morning sir!

支持鳩硬sir

屌你老母偷文當自己PO 死毅進狗

都幾有理，不過照diu

TLDR

yes sir！我會遠距離屌柒你哋架啦

Good morning sir!!!

咩呀！？馬上被打

呀sir,「我屌你老母咁生章都打」呢一句對白呢⋯⋯

Good morning Sir

你點知的

鳩SIR,我地要靠你碌鳩去屌D狗毑,繼續忍辱負重

篇野杜汶澤打架喎阿蛇

鳩蛇你點影的

呀鳩sir 收皮啦
copy人地段野又唔注明出處
呢段野係杜汶澤打架

咁近梗係打狗啦 仲傾乜

yes sir又係你啊鳩sir

Sir 我唔覺 Sir 你好blue喎

噢 都係唔叫你啊sir啦 叫你啊狗 good evening gau dog!

入黎為搵呢張圖打卡

你住公屋

收皮喇Sir

阿sir 細個唔讀書抄功課抄慣左
大個要抄人地d文黎開post

Yes sir sorry sir!!!

屌你咩，昨晚田心咪又係開槍射爆頭，街坊係街度屌警察炸，又無出魔法。

當權者陰謀都係溫水煮蛙手法，慢慢一步一步打壓，話示威者暴徒就濫用暴力拘捕，見你係女仔就撕爛你衫褲，上街就不斷恐嚇你(由tg mon post 狗，警方係上街前一日濫捕過往示威者，連登5毛，地鐵駐守大量警犬)，令香港人活係白色恐怖入面。白色恐怖造成恐懼比現實更可怕。

呢加連罵警察都叫人唔好甘做，香港都無辱警罪，點解我地要咁樣被人打壓?

警署翻譯？
警署掃街茂？

呀sir我屌你老母，打我呀笨

因為俾人挑釁果個係你